有無人心思思想溫書？

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

幫到人又幫到自己

Time to study

我

好想可以好似其他人咁每日專心溫九個鐘

我聽緊歌做緊ASM

我仲發緊呆⋯
唉

JJJ J書

一齊加入我溫書小隊長既隊伍

報告隊長，我先休息。頂唔順眼訓

早睡早起乖寶寶
皮膚都好啲
依家一夜訓皮膚差咗好多